大家覺得應該拍左幾耐拖先發生性行為？

如題

隨心㗎喎

拍拖前

一見面

未扑野點叫拍拖?所以一定係拍拖前

認真答 我自己會想半年左右確定依個人真係值得先會比佢 如果嗰個男仔真心對你應該都唔會急於一時 不過應該好多人屌鳩我痴線 身邊朋友大概一兩個月就會搞
利申 處

收皮喇 李澤言

一定係拍拖前試左先
拍拖後唔夾點算？

你處? 認真問

好多未拍已經扑左 仲拖拖拉拉一排先決定拍拖

頭一、二次就開始咗先啪，後來分咗幾次手後就啪咗先決定開唔開始，無開始就FWB

第一日
利申試過

細個就兩三個禮拜 大個左會啪左先決定拍唔拍
因為性太重要 拍左先知性唔夾就煩

試過一個星期 條女淫底

唔係啦 純粹想知依加啲後生點諗先問問

我身邊啲朋友都係
第一日都已經扑
但我同ex一齊左8年
第5年覺得佢真係可以行到最後 先同佢搞
點知最後佢都係俾左帽我帶

當初被係因為ex嫌我性冷感
認真講句 佢想要 我都已經滿足左佢
點解仲要咁對我
乜性真係咁大影響力？

唔係講笑 真係好撚大影響力
如果條女唔啱屌
真係好難一齊落去

重點係條女嫌我唔肯成日同佢搞
可能係我由細到大都係有種禁欲性格
唔係認定左對方都唔會行到去嗰一步
變相佢覺得我對呢方面真係零興趣

幾多歲阿
人越大就會覺得 其實好小事 人性

3個月都唔肯走得

小弟今年24 自問自己諗野睇野都幾成熟
冇諗到最後都係輸左俾女人嘅心機

紅巴？男人都會有咁既諗法 稀有

可能係因為屋企傳統觀念 所以我先會咁諗